最近治安差左，又多左人隨地吐痰排泄，好似番左80年代咁

🚬🐋正，童年回憶

食麥當勞唔係10幾蚊

都係舊時好

支那人拖低質數
90年代至97前啲公德心已進化
而今，路就行正中間又行得慢最慘唔肯讓
斑馬線啲車永遠直行直過，明明係行人優先 ，一定係劏房波違規後，啲人有樣學樣，食嘢搭車喧譁，以前冇乜嘢關愛座都自願讓位

大家大細去完科學館就知